唔該手足唔好再傳杜威係槍手

杜威唔係開槍狗

你地都戇鳩
咪撚再亂傳開槍黑警嘅流料
啲料傳得咁快睇來班曱甴真係好驚，渣渣聲推個人出嚟承擔責任就算
你班曱甴想鬆人？發夢都冇咁早
我哋正式宣布，搵到開槍狗都唔會出
三萬警犬共榮辱
全部都係殺人犯
狗仔全部都係殺人犯之子

係咪痴線㗎你地，
係到傳假錄音，
平時又唔見咁多假料假錄音？
得把聲，
我話我fc左林鄭原來同一哥原來扑過野都得啦。
咁多流料證明班狗好撚驚，
大家可唔可以用下自己嘅批判性思考分析？
杜威又係到傳、
警察內部錄音你地又係到傳，
人云亦云，
唔該你地個個出公海澄清番
尤其係Facebook呀IG呀

如果你地自發覺得自己「搵岩」開槍狗，
再有人跟劇本私了左杜威，
政府就唔洗承擔外交問題政治問題
最想你傳錯料個個係黑警呀，
玩政治就係要推個波俾政府要佢問責，
唔係自己拎個波返黎篤爆佢，
成個核彈係到唔用咩？
根本呢個就係三萬警察嘅問題，
唔係交一個人出黎就解決到
你地識講香港人係命運共同體
咁嗰三萬名警察都一樣，
一人開槍，萬人被究。

加上杜威根本係fake news，唔好再亂傳，理性，聽下老豆搵仔講啦

經過今日 殺警都唔係問題 ！

幫推

推

同意

自推

Agger 警隊上下冇一個係無辜

同意 推

咁快傳出黎 諗下都知有問題啦

Push

呢啲post就推唔起

所有狗都要死
但係唔係佢就唔係佢